如果香港有民主，連登仔會唔會有返啲邏輯？

請 連 登 仔 equip 返 邏 輯 依 把 劍

成日俾五毛、踩港撚撚

會
唔會